有冇人試過激嬲左個追緊既女仔但唔知佢嬲乜?

問極都唔講嬲乜

問得姐係你唔知錯
佢會再嬲勁D
跪定玻璃啦

女人好撚煩

真係唔知可以點

一定係你同第二條女太friend比佢睇到

嬲what呀

問多幾下變煩膠

呷醋？

嬲你唔同佢講清楚啊！
快d同佢表白唔好拖住人啦

利申試過，2年貨仔散埋

佢本身知我追緊佢

溝到以後都有排你受

佢會唔會係無嬲唔想應你炸

嬲你同佢講道理

我都試過精似情況
然後諗深一層，一直努力對你好關心你
但原來只係一句你唔啱聽既說話
就可以反哂面咁
香港地追女仔真係on9
巴打都係早日quit game啦

佢唔好意思同你講
佢嬲你唔同佢表白啊

講左又似恨拍拖
唔講你又唔行一步
佢咪嬲囉

嬲得你即係care你姐

但已經嬲左一個月 問又唔答可以點

試過類似

佢同我講有條仔追佢 警察黎
之後講落去我就話睇啱妳咪去囉
之後佢就嬲左我
我完全係唔知咩事

後來一齊左先知佢嬲我嗌佢去落嗒